如果有得揀 你會想臨終之前完成一件咩事

如題
幫我諗下我頂唔住了

我先
我會想搵仔仔頂爆我個後門 爽到我高潮死

我會想你無仔仔頂爆後門 無得高潮死

上連登開自爆post

跳bungee jump/ 玩skydiving
當真係尋死咁跳
又可以當係預演係高處跳下

環遊全世界

出去搵條女。。。女。。。女。。。。

彌補

見佢一面 向佢道歉 多謝佢 再不帶一絲留戀咁離開

希望可以同習大大同歸於盡

搵個最高既地方直播住跳落去

寫定訃文遺書

我都有諗過要直播自殺
其實係咪好多人都會咁諗

報恩和報仇！

環遊世界
去曬成個歐洲同亞洲深度遊
仲有俄羅斯同澳洲紐西蘭
美國就最想去Miami

我都真係有諗過

直播住咁自殺令所有人記住自己，証明自己曾經係呢個世界存在過